聽到有人報佳音

突然好想快啲死番入被竇

入我被竇

躝..

咁狠心？

ching 好波